係時候加強防守道德高地，用專案/一次性方式幫潘曉穎討回公道

雖然尋晚圍狗總柒就柒咗啲，運動熱潮享普通市民心中都冷卻咗唔少，不過大家唔好忘記烈士、義士之所以要企出黎，係要反抗惡法，而尋根究底就係因為潘曉穎比陳同佳殺害。

雖然潘生潘太on99搵禮義廉幫手唔抵幫，搞咗個大頭佛出黎之餘仲要比成班專制派食人血饅頭，但潘曉穎自己冇錯咖！

所以我地要對準對方道德弱點，塞住林奠把口，趁人地內鬥時，提出用專案/一次性移交嘅方式，將陳同佳移交比台灣受審，等佢地冇得再講咩咩初心，去繼續食人血饅頭

大律師公會嗰邊一早咁講啦